蘇帥頭號目標辛祖！曼聯球探：1億或許有機會

曼聯不得不承認在轉會市場上的失意，蘇斯克查欽點的頭號目標辛祖（J.Sancho），今年夏天已經不可能來到奧脫福。

《Forbes》披露，夏窗開啟之後，蘇斯克查（O.Solskjær）最希望引進的是多蒙特的辛祖，這位19歲的英格蘭翼鋒符合蘇帥「年輕化」與「本土化」的兩大收購原則，而且實力不俗，已經在德甲豪門綻放出光彩。不過，曼聯在經過初期的探詢後已經清楚，想買辛祖不可能。

多蒙特方面並不想放走辛祖，但《Forbes》稱，如果曼聯提出超過一億英鎊的報價，也會有機會。不過，紅魔方面對辛祖的評估價是7000萬英鎊，這顯然達不到多蒙特的預期。

蘇斯克查在今年夏天的目標是引進五名能夠改善陣容的球員，在拿下了丹尼爾-占士（D.James）後，目前曼聯比較接近簽下水晶宮的英格蘭年輕右閘萬-比沙卡（A.Wan-Bissaka），至於其他人，暫時還沒有明確進展。

傳獌聯再添一名大將

一億鎊大埔今次仲唔fat fat

一億買幻幻
提番你一億加小小夠買C朗

咁英撚仲要得19歲就坐穩咗正選位
獌又係英撚球會
又要無翼用
唔作你一筆就假

1億鎊

我諗是成個港超班費差不多5倍

如果而家c朗19歲應該要3億

10億港紙

仲以為係香港果個

34歳點比

要人屈就打霸氣標
50萬鎊週薪走唔甩

無所謂啦，反正賣C朗筆錢未用完

話之你幾多億 人地根本就唔想嚟